含完撚之後肚痛

典解會甘😭

狗撚？

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要29000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

條撚有催淚彈啊

男人再含多條j就會肚痛

身體有兩條j
身體有排斥作用
利申biomed撚

有咩解決方法

咁我含兩條撚，等個兩條撚抵消咪冇事囉

切左自己個條

冇錯 你自己原本條撚都會被抵銷
好危險的